李慧玲當年飛去台灣反國民黨幾勇呀, 但而家公民黨同白鴿黨做既仆街野已經超越國民黨

已被共黨統戰既2大中間超人政黨
幫共產黨諗埋點樣執行國歌法同23條
幾時反埋公民黨同白鴿黨?